開Poker賭局

最近有個friend 開Poker 局比人Register完 約出黎玩 ，其實有冇犯法？